清境一問

留清境兩晚，第一日大約下晝4點半先到黃慶民宿，想問下第一日呢個時間清境仲有乜野好玩?

thanks

兩晚係冇野做
正常一晚就夠啦，零晨一定要去合歡山，早上咪農場

因為第一日到清境check in 都已經4點半，所以先住兩晚。

行程主要集中係第二日，但又唔知第一日一到埗4,5點呢d 時間清境仲有冇野好行

冇, 得間7-11可以行, 紙箱王都係餐廳一間冇特別
訓一晚就夠

一到下午就好大霧

嘩，大霧到路都睇唔到

下晝到真係無咩好玩 去下小瑞士花園行下同食埋飯休息下就早啲訓 早起身睇日出

天氣好真係幾靚

咁你第一日只可以係民宿hea下，夜晚咪早d訓，通常零晨3點要起程上山啦

係民宿hea下睇日落都幾好
住兩晚都差唔多
上次住一晚仲要上合歡山
再坐車返台中，同行朋友表示好難受